我相信唔係興德先有呢啲仆街校長

一齊爆自己學校校長嘅仆街on9 政策

我先 唔比老師辦公時間傾偈 就算係空堂/lunch time 都唔比

亦唔比老師一齊同行做其他非公事野
有班老師好friend 都係教理科野 成日圍埋一齊研究一啲野 食下飯 吹下水咁 自從政策一出之後 做乜都要前後腳

有對夫婦老師一齊翻工放工出去食飯都要前後腳

有冇其他巴打分享下自己校長嘅仆街嘅

以前個間唔比唔同科同學一齊外出或食lunch, 鬼唔知個校長閪怕人背後講佢

又唔講邊間

我果間嘅校長都係肥婆
係咪肥婆執政特別on9

唔開名啦 校長係肥婆 咁啱佢姓朱 所以人稱豬西

做埋哂啲意義不明嘅政策

參過D課外活動 價錢唔係平 九成九收左回佣

中一強制學音樂
又學費又樂器
之後n 年miss 比人揭發收回庸(好似有上左報紙)

根本教育界教畜佔大多數

PS唔係咩個別例子 當危害自己利益 個個都指鹿為馬 順從當權者

今次單野都有30個教畜為左自身利益出黎杯葛14個見義勇為既老師

aggre

肥婆本身就已經戇鳩

屌你老味小學雞呀 差佬上門捉人就請病假

[肥婆掉眼淚]興德校歌最新試唱

我係興德畢左業十幾年，以前個鄭校長退休後，就到呢個校長，成日寄信嚟，叫校友捐錢用指定供應商，買咩花牌，買咩圖書俾學校既畢業典禮之用，其實我都好懷疑可能有回佣。

深水埗傳統名校?

有錢點會唔賺

香港教育一則死係制度 二則死係呢班教畜手上

直頭有啦
唔使懷疑

利申做過學校

去 ICAC 啦屌

你覺得今時今日既ICAC仲做到野？
仲有當中涉及好多紅底團體
Eg 三中商
所以從來唔會去佢地度買書買野

ICAC貪埋一份

以前做過早排上過新聞用上堂時間練舞，好多雙非個間新界小學
我以為佢已經夠癲
原來仲有更癲

繼續

推

校長會逼新入職老師返辦學團體旗下既教會

曾經有個老師返返下冇返，之後第二年比人炒咗

間學校起樂富區既

耶教學校呢啲濕鳩習俗真係害撚死人

教畜

其實有好多用心教書嘅老師 衰在啲仆街校長搞呢搞路整死哂人地

嗰時我in正苦公墓完文完，個文完阿頭（肥婆）好揩臭串⋯

絲打讀女校?

便服日捐左錢唔準著便服

陸運會之後冇假期

落住雨或曬到仆街仲千人早會半小時至八個字

死唔裝冷氣，我grad果年課室先裝，當時禮堂都係冇

已經係接近十年前既事，我都唔知係校長仆街定係邊個咁仆街搞啲咁既野

有冇人要著全白波鞋上PE堂

紅字我都係 企喺台上面條友仲大條道理咁話 你地曬，我地老師都曬緊架

屌你老尾早啲收會咪大家都唔洗曬囉

唔係x心

再推

係咪係葵青區
相認

咁先最on9，而家邊有咁多全白運動鞋，有少少顏色都唔得，搞到要著白飯魚，次次上完隻腳都好辛苦

相認

其實所謂學校，咪又係好似一間公司咁

瘋狂cap水

收回佣簡直家常便飯

我見到某老師為幫助fg舊生，巨款請佢地來拍片
咁學生就當然會好好報答老師啦

發夢夢到

通常呢啲都係得個講字姐

唔係呀 我果間真係要全白呀 有個logo都唔比果種

教畜留名